太古紅糖簡直係瀉藥

每晚飲完一杯，第二日一定會屙兩，三次。唔知係咪得我係咁？便秘既可以試下飲。

用過佢整年糕，唔覺佢有呢個效果囉...